今日有53萬人啊！

twitter reddit 煲大佢

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

司徒拔！

推出

推出去

53.7萬啊

推到爆

再推多次

推推推

53萬 邊個話好少 運動要完啦

又唔記得 利申:借ac

鄭敬基背後有條team計遊行人數?

利申翻:借ac

good

Push push push

53萬都係一個好誇張嘅數字
係之前二百萬人太過痴線先覺得人少

呢d咪做實事
一巴車落失敗撚度

推

pushhhh

安全撤退係每次行動既其中一個任務

喺啊 所以大家唔好灰心

利申翻:借ac

其實都有好多中年人

呀But！

有80歲EE

都見到好多一家大細

要推到比美國援軍睇……
我地無少左人，仲係全城抗共

真心。。。？
唔識講 不過我覺得唔好fake news好啲
事實今日一萬人都唔知有無

真。。。

同trump ted Cruz rubio講

係連登三毛同支01話就收皮冇人

佢地唔知連登根本就唔係主流 佢地係咁攻擊連登都係冇用

一萬人就一定有
成條道路多人到爆佐

200萬人去到53萬(我當呢個數冇水份)，自己諗下，點解愈黎愈少人堅持響應，係咪即係政府只要繼續拖字訣，就係收你地皮最正確既方向？

無得fc 不過至少可以穩固手足軍心
同打失敗五毛臉

推 不是失敗！
第一次九龍得20幾萬！

有無咁多人，睇記者啲相都知，真係無可能會fake到人

宣傳唔夠jer 可改善

一定有 大約3-5萬
tst龍尾去到個半鐘有多先完
mk又中途加唔小人

次次都有d風向撚出黎話冇人

推 原來好多人

我覺得面對現實 諗下點做仲好 rather than繼續自欺欺人

酒杯敲鋼琴 我心悶透

所以鳩sir係鄭敬基?

唔喺自欺欺人 而喺今天真喺唔少人出黎

連登從來唔係主流

up

其實唔係 係因為呢個宣傳得完全唔夠

真心？
我自己就覺得勁少 少到勁驚 一圍捕就會勁快捉哂

53萬 仲要星期六
如果星期日真係可能過百

無鐵重狗

聽日仲多呀

Sure?

加油呀香港人

聽日開花啊

circular reporting 拉

Exact7ly

Push

我見無咁多人 唔知我係隊頭定點
d人好散 少人過6號

屌淡狗老母

係呀 聽日見

今日真係唔覺咁多
要keep住出啊大家

我地係有人咖

唔好再話運動要完啦

大家慣左百萬級啫

唔好玩啦。200 萬有不反。而家無不反仲要班狗隨時開槍又亂拉人。有5 千我都會覺得好感動。

唔係民陣搞,冇不反,冇宣傳,新路線
有十萬都執到啦下話

慣左過百萬啫 聽日見

少人到要同藍屍一樣作大個數打飛機

咁都無一萬人行出街啦痴線佬

下下都用100萬200萬做Standard唔好咁痴線啦大家

廣傳出去嘅時候應該講 係緊急召集都有53萬人大家記住

5.3萬都冇啦 半個鐘多d 尖沙咀都冇咩人

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

起底 blocked

沒錯 今日個class頂多數萬人

ho ball反抗

冇錯

屌都屌失敗撚先啦

大家對自己要求太高 但好事黎 聽日見

回血

source係鳩硬sir喎 邊忽信得過
根據統計今日尖沙咀大遊行約53.7萬人參與， 是九龍歷來最多人參與嘅遊行

我覺得今日好似仲少人過上星期咁
幾萬人應該有嘅，但幾十萬就唔多似

我覺得唔使用一百萬人黎做standard，但係都唔好作數

屌你老母仆街鳩sir放流料

53萬

以香港人口比例黎講已經好多 多謝你地

係多 但可以再多啲！ 記住我地仲未贏㗎！

唔好fake news 驚之後真無人信

你行好前？
我係tst 柏麗出面一直等到見尾先開始跟尾 後段係越來越多

上星期應該多人

平時成日見人屌人係偽勇武，但其實佢哋可能係勇武新手，各位衝衝子見到佢哋可唔可以屌得細力啲...

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

吹到53萬
認真面對現實 諗點做仲好喇
呃人53萬 唔通呃呃下啲人會岀返嚟咩

Tui

咁飛機撚就唔屌?

繼續努力呀

同呀喜都係咁正

分化撚收皮啦
第一次尖咀都係得20萬你唔講

酒杯敲鋼琴

咪撚玩啦，毅進制咩
行車線霸得1條，行得個幾鐘
你講10萬都好啲啦
又玩膠

一黎冇民陣，多數啲和理飛同淺黃都唔會出來
二黎文宣時間好少，太多活動分散哂啲人
喺咁短時間都有50萬人，其實已經好犀利
可唔可以唔好再長他人志氣，滅自己威風
唔喺下下都有100萬人加

魔神英雄傳片頭曲

比d掌聲自己！

會唔會吹大左

邊撚度有53萬比盡幾萬

咪玩啦53萬
太誇

皮已收

個po唔係鳩蛇出既咩

點解鄭敬基ge資料同鳩sir一樣

中間

同埋我想講
唔係大台攪 隊頭唔識拖住黎行
行得太快 拖到中前段好散 真係行得太快
呢樣可以學下民陣佢地d隊頭 會行下收下控個場面

唔好吹大啦 比班懶既和理非知道出面要人呀

打完飛機未
就算唔係出去行
睇live都唔會覺得有53萬啦
定係認同53萬既都係睇雞精post
平時些牙下ig就算既人

認清事實諗下有咩不足可以去改善
好過沉醉係打飛機上面

屌你，個個禮拜出，仲要無事前宣傳，
有幾萬人要比掌聲自己啦

加油香港人
NEVER GIVE UP
KEEP OUR HEADS UP

根本今日多人到仆街

無人會原諒到班死黑警

sorry 我好似7咗

鄭敬基咁堅表態
以前幾鐘意佢，只係烈火佢死左之後就好小拍劇之後人都唔埋

唔怪得知叫傻強，原來真係傻閪黎 咪撚鳩吹啦

香港人抗掙之心不減

上星期係超多啊，睇搭巴士就知啦
我上星期架車爆哂要企位同等車
但今日架車都冇爆，仲要勁少人，我仲以為我記錯時間

咪撚比條鳩硬帶風打擊我地公信力
好明顯依家不斷咁多假消息都係為呢個目的

係 有frd 喺條team 入面

今日行隊頭就覺得好少人,但之後係長沙灣等手足全部番黎就發現好多人

53萬 以前講緊反23條嗰陣最多人都係50萬

咪撚作呢d藍絲式假數啦屌
你自己講完都唔信啦

不如諗下點再搞次百萬行啦

咪作數字啦 69一百萬人同今日幾大分別啊
利申有出

吹咁大有咩好處???
等人覺得之前200萬都係吹大??

又玩fake news? 你睇今日天都未黑齊蘋果已經停LIVE就知

咪係囉屌 根本今日十萬人都冇

其實Twitter班記者係用"hundreds","over a thousand"

No fake news

打下飛機好啦

仲要又係行到一半
尖沙咀被強行中止(?)
唔係可能仲多人

利申翻:借ac
我唔知點解鄭同鳩sir一樣

53萬人其實係好撚多 唔好成日喺到FF200萬人 300萬人啦

吹太大啦下嘩
幾萬都唔知有無

Pull

推呀

雖然...不過依啲數字都可以俾侵侵睇嘅

你地好撚叻仔！

係根本係得隊頭散

咪撚作fake news啦

其實一路都好多
係有啲人/鬼刻意想人忽略咗佢地

2003年50萬人已經上頭版

而家用兩日吹雞
無不反對通知書
已經好勁 大家唔好妄自菲薄

抗爭已融入生活
戰火仍繼續燃燒

學埋藍屍作數字
呢家連登變到幾撚低質？

覺得活動好亂既人入一入黎

小到

push

5萬比多你

蘋果話幾千人。大家唔好太傻了。
等民陣再攪過真正幾十萬人既遊行了

失敗撚同我睇撚清楚

頂盡5萬，唔好岀假數

光復香港

計埋遊客？

由佢沉

唔該以後就算無民陣，都要有人點人數

無數字＝無行過

完

唔覺有咁多，不過信佢啦

大勢已去

睇下D人既密度就知, 之前係膊頭貼膊頭行都行唔到

冷氣軍師定係狗？盲左？

咪撚出fake news

真係好多人

召喚運動已完撚

嘩 好多人
叫美國睇下 支持我哋

睇黎你驗下眼

大家 我唔確定喺真喺有50萬
但喺大家都唔好灰心啊

阿拔

辛苦晒大家

利申：借ac

屌你哋唔好學藍絲啦，五十三慢人

但是點撚會有53萬唔好fake news啦

認真得五至六萬人，吹咁大

你驗下腦

你有冇出先
今日得五萬人左右

On nice

佢篇文咁熟口面

有老婆婆係咁話死黑警

日頭抗爭
夜晚文宣
大家一定要記得

Lm

辛苦晒各位

香港人堅持落去啊

不老敬基

最多十幾萬

咪撚出埋D FAKE NEWS POST啦

單係家長唔敢帶埋d細嘅出黎都差好遠啦
200萬人果時唔少一家大細

拉

兩個南山之虎
仲有個應該係奶共

拉
少咗人出係正常 唔洗沉迷個個禮拜個有個畫面
但唔好fake news please

3HK -> Free Hong Kong

咁上一次港島加九龍有幾多？

多謝大家

好叻啊

點會有53萬呀今日

推俾侵侵知要，我地交到貨塞住佢巴口先

根本就係正常 200萬人有幾多本身係為咗612而出而唔係真正想革命 衝突畫面係振奮人心 但民心唔再起革命點都冇得打

求其吹雞都幾十萬人

屌，肯定無五十幾萬，唔該唔好作咁大，最多得五萬至六萬

點計

屌你咩
Fake news 撚
五萬都唔知有冇
吹到53萬

你係咪真係有出現場發過夢？

我行隊頭，感覺得幾千人估唔到後面咁多人手足好波！

我唔知
我都想問鄭點解同鳩sir資料一樣

屌 好想知上次港島同九龍一齊行個次有幾多人

肯定冇50幾萬

20萬就點都有

鳩硬sir計左數

勁啊！！！

肯定唔止5-6萬

No fake news

say no to fake news

今日真係無咁多人
檢討好過fake news

俾盡兩三萬

retweet
唔可以白費手足努力

No fake news please

吹水
頂多5萬

blocked

有冇高空圖，文宣需要用

成班冷氣撚屋企睇live跟住話冇50萬
以為少自己會好少

一個post就睇到有幾多人冇岀去，仲少人過第一次九龍遊行同我講有五十萬？
個數係鳩硬作㗎，自己搵原post啦
Fake news到呢個地步真係冇得救

唔好咁啦

鳩蛇數嘅？

抄登又平行時空 林奠又大炒車以為搞連登就無人上街

認真 連自己人都質疑個數字 根本毫無認受性 不如檢討下次點樣號召多啲人 好過用假數字打飛機

我屌你啦
五萬人都唔知有冇
吹到53萬
利申
冇錢撘車
今日由TST行去SSP搵朋友

我本身想講鄭應該都有公信力
但喺 不了

利申：借ac

哇認真咩

企得好散喎今日

今日有落場,驟眼睇咪十幾廿萬左右

咁急吹雞都咁

正能量

連登搞到要拎鳩SIR粒數打飛機 以後仲有冇人信?

你咁同肥媽黑警集會話有四十萬人有咩分別

傻強教你分辨人數，就係乜柒都唔理,鳩作個數出嚟

push push

我今日發夢都覺得係得五六萬人

你有冇出架
作埋啲Fake news
到時69嗰一百萬都比人話係作出黎

我地唔係藍絲呀，呢的野厄人只會俾人笑

53.7萬

行得二個鐘到咋wor
有冇咁多呀
以住民陣港島遊行
行哂成條軒尼斯道
三點行到八點都係五十萬

巴打，唔係想放負
但係今日人數係冇咁多
我地要面對呢個問題，檢討下點解會咁
而唔係好似d藍絲集會咁，打飛機呃自己有好多人

個人覺得其中一d原因
文宣不足，太遲話有遊行
而且日程大亂，太多活動，唔知去邊個好

人地黃背心都係得29萬人出來
香港下下都幾十萬，其實唔少人架

twitter 上

出左呀，好多人，條龍又長

唔好吹大，有負作用
唔洗覺得人少係失敗，仲有吹到大勢已去
我相信有過百萬人等緊一次大遊行
唔好屌，大部分人依然希望安全抗爭
連登仔要做嘅係突破呢個問題，俾橋岀來令到可以有多次大遊行
唔好再沉迷呢啲虛無縹緲嘅嘢

pull

on9 成班兒登仔又圍爐取戀打飛機
弱智post都幾百正評

蘋果都報得幾千
反正都係吹 不如再吹大d 五百萬啦

唔係要散播失敗
但係唔好咁on9 信fake news吹咁大啦

幾千
講緊未起步嘅隊頭？

拉
唔好打飛機打咁大

咪係
唔撚知邊個話少人

53萬 你就FF啦
仲要個post本身玩膠連登仔出 唔撚係鄭敬基出
連登仔 獨立思考下啦屌

真係好多人行

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

冇錯 連登一登有人出咗Po

一早

下次出街睇下再講

ii

53 係好撚多 仲要短時間吹雞
100 同200 係奇蹟黎 希望可以再有 今次冇出既 希望你地唔洗再諗啦 出左先講

你sure我無去?

有出都知冇可能有咁多..

好ge手足

得罪講句
連登仔思想已經退化到同撐警集會果d計人數藍絲無分別

好啦我唔玩啦 等陣我去推行動post

現場應該無，我估1萬人左右啦

btw 利申：借ac
我唔喺依個ac主人

除咗文宣
仲有黑警問題
面對現實，有好多人都係驚咗黑警濫捕
驚自己handle唔到衝突，所以冇岀
唔好屌住，好多人都仲係想安全革命
學梁天琦，要招攬呢一班人
佢地相信和平抗爭，就要俾佢地繼續做

拋個磚
今日班狗冇岀來柒，冇岀來圍捕
似係冷處理之勢，係嘅話都幾危
既然係咁，就順住個勢，溫水煮蛙佢
今次成先例，冇人被捕
下次，又係差不多咁溫和，行完就散，冇人被捕
再來多幾次，都係行完就散
造一個安全假象比成個社會睇
到十月尾左右，來一次大召集
由依家開始文宣，有2.5個星期call馬
但我利申，一定要keep得起啲火，商場和理非、電台phone in、連儂牆同放映會要繼續做，繼續做大家認為有用嘅事，否則0月尾班人已經平行時空失晒憶

我sure你淨係見到你有份行果段路

加油手足
下次見

唔好再玩fake news啦 今日有出黎既都知唔多人
5萬都肯定冇 你吹到50幾萬

五大訴求，缺一不可

好撚多囉

唔出黎都算
成班仲要係呢到作野
有出黎嘅都知少人到仆街
你地真係當班記者呀個D傻架?
現場仲要勁撚多外國記者
叫極你地班撚樣都唔出黎
點撚樣呀你地班仆街

Ching 有天眼睇到晒所有路?

點人必然有用

一日號召就做到以前71集氣既人數
大家上連登真係唔好太上心

赞

因為表態，所以cctvb冇簽新約比佢

真係有53萬?
如果係真, 真係唔少
03年71都係得50萬

南山二虎
王喜 鄭敬基

駱天佑

推爆佢

睇佢fb冇呢個post wo. 50萬係邊個計

收皮啦五毛p

鳩硬Sir鳩噏㗎喳
咪撚再傳啦

好撚癲

0371都係50萬人上街

唔好再推啦 今日連10萬都可能冇
請善用不推文回覆

煲咁大

P牌正評

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

各位手足勁揪

佢都好似Del咗Post了
樓主自己Report自己啦

幾時先block鳩硬

P牌無論點留言都推唔郁

可改善

你都戇撚鳩，鳩吹50萬人有乜意義，用你個腦諗下啦

鄭敬基copy鳩硬篇文乍
連登仔可唔可以唔好咁on9啊
唔好唔好再推呢個數字

你有冇睇哂張gif

撐警集會5.3 萬的話,
今日估53萬其實過份保守

有冇人知10月6港島大遊行幾多人？

拉
假撚到

好感動 咁短時間叫人出嚟都有53萬
證明和理非一直冇諗過割蓆 一直同手足齊上齊落
香港人 反抗！

有咁多咩

吹大佢無問題

講真，樂觀睇法就5至10萬，客觀睇法就3班5萬。53萬真係無

點睇都冇53萬啦
行過就知感覺唔同

請勿圍爐打飛機

咪推鳩sir 既53萬啦

好波

又無人點，吹大佢又何妨

黑警集會都吹40萬，你覺得今日吹53萬過份？會唔會太理智？

Keep住有人做點人數就好 咁大家就吾洗咁易比人分化

司徒拔越來越走得前

邊有53萬人 示威者點計出黎？

6點未夠，通番曬車，我4點給行出旺角彌敦道，得幾個人，我眼見當時，行人路都多人過你，57.3萬？5.73萬都可能無呀！

On9

又打飛機

53萬個真香港人

大家覺唔覺今日班狗唔敢亂黎
我懷疑係因為有英國議員黎左香港
要做show出黎popo好克制好和平

美國

屌，明明依個post係鼓勵大家唔好放棄，都可以有咁多失敗撚入黎放負能量，死返去自己老母個閪負撚飽佢啦